有時睇啲藝人舊訪問 舊戲 好似廿幾 30歲就好成熟 講野好獨當一面

原來我已經過咗佢地嗰一刻個年紀

以前二十就要出黎當家
依家三十都好似小朋友